[
    {
        "randomId": 477
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    }
]